求助 Whatsapp Stickers backup

黎緊會換電話，但係如果換左新電話咪會冇哂啲stickers？有咩方法可以backup？
用緊iphone 7想轉11

將所有Stickers send俾其中一個fd save低, 換左電話之後叫佢send返晒俾你

好q 多喎

用whatsapp內置既backup可以keep返哂d stickers

Iphone 一開個backup 就係經icloud 點先用到內置？？

我試過唔得呀 無哂啲stickers

去對話備份到將所有嘢backup晒先（大前提你iclould容量要夠位），

之後當你換咗新iphone用iclould restore返晒所有apps同data後，手動delete咗whatsapp再重裝,
跟住再入whatsapp輸入電話號碼，
whatsapp 會detect到你number有獨立的iCloud備份，
會問你需唔需要iCloud回復對話，
跟住做就得。

利申：自己用過itunes及iclould全機backup都係冇晒stickers，只有用whatsapp內置嘅獨立備份回復返先可以keep返stickers。

我得

舉例：呢d大小姐stickers我換機後冇重新download過，
就係用以上方法從XR自動過渡去11

咁佢問我需唔需要iCloud回復對話 我應該擇需要定唔需要？thanks

需要